熱撚死人咩操你媽逼兒，停課拉吊

肥有罪？

智商30係罪

四歲（中暑）

支那係原罪

唔好奇視pls.

岩.

真熱啊 你媽逼

offer god

網名：今年四歲(智商30)
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

肥得健康肥得令米ok.

智商得30係嚴重智障級別

這類人士佔智力障礙人士的3%至4%。 他們在學前階段的語言能力發展極之有限，但亦可接受基本自理技能訓練。 在成年期，他們則要密切的督導下進行簡單的工作。此外，若有其他殘疾情況，更需要特別之護理照顧。

我可以正常出post

我刀算索

🤤tg?

P字頭

Prin唔識串

5信.

牛

肥龍